許智峰係民主黨果時又唔撚見你地話佢係清泉，而家就捧撚到上天。

做五毛都唔好咁撚柒啦屌你。

許智都唔知道原來自己係連登咁受歡迎。

今日尋日兩日都冇人讚許智峯
淨係屌泛民割席

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

每次一屌五毛，五毛關愛鳩座就會第一時間衝入黎護主，每次都係咁。

聖女貞德帶兵前都無人知佢係聖女啦

比喻不倫，兩件事完全唔同。

五毛關愛鳩又想洗走哂我d屌五毛狗貼， 護主心切。

閱讀理解唔合格？
佢唔搶電話我點知佢咁有火

柒撚咗唔推呀？？

獻世派議員根據《議事規則》第 49B(1A)條動議譴責許智峰議員的議案，背後的理念是甚麼，其實很清楚，就是根據 《基本法》第七十九條，要解除許智峰議員的職務。因為一次玩搶電話， 便要褫奪一位議員的資格，我認為這樣做不勻稱，亦是小題大做。

我看完獻世派議員的議案，想起一個佛經故事。有兩夫妻鬥氣，鬥不說話，他們說:"勝的一方可以有一塊餅"。在他們互雙鬥氣期間，突然有一個賊入屋，這個賊對太太做了一些輕薄行為，然後丈夫便大聲:"哈哈哈，我勝了"，因為這太太大聲說:"你為甚麼不 救我?這個賊輕薄我"。

這個故事說的是，因小失大。情況就像現在這個議會般， 因為玩搶電話，要花五六個小時，甚至乎未來要花數十小時，浪費我們這麼多資源、時間去討論，是否值得呢?我相信大家心裏有數。

五毛未來撚又開工護航四方西

因為以前往績未足夠令人認許，加埋呢單就夠

未來撚阿Q

之前梁游個陣成個民主黨得佢一個衝，再加埋今次搶電話仲要發現政府狗仔隊式咁MARK低議員行蹤，如果係美國就另一單水門事件，佢就係國家英雄架啦
點知香港個垃圾民主黨收左人３皮野唔同哂
仲走去叫人QUIT，之後補選應該民主黨選返，嘩屌那星個９餅野重要到呢
仲話幫香港爭取民主，爭取自己個飯碗就有

戀童五毛Overbet

白鴿做得好啱?

樓豬未來人？

許生無得撈架啦，轉行啦

好似暗角七警咁，柒得咁揚人哋點救你呀！

我都成日做柒嘢架，不過做人比較低調，咪救到囉。

又要威、又要出鋒頭、又要搏上位，咁嘅情況下柒，耶穌都救你唔到啦

五毛大根妹

好多後生仔都想救許生架，因為好多後生仔諗嘢嘅套路同行為都好似許生。

咁你哋要反省下自己果套係咪真係啱了

嗱，講句公道說話，馬騮同臭閪精對民主運動係有影響，不過唔知係正面定負面。

係扮未來人

扮乜撚中立
當時你插到佢哋一文不值抵撚死

無一個人係一文一值，一張廁紙同一條底褲都有佢嘅用處

一文不值

你識條撚，真未來撚係不用扮的。

1月尾想全職炒股
2月頭恆指大跌4000點

每次踢爆五毛d賤格野，五毛狗關愛鳩座都會每一時間衝入黎洗版護主，又一次衝入護主啦。

人格分裂五毛樓主

我都話五毛狗關愛鳩座24小時mon實我啦，我一回五毛關愛鳩就即刻衝入黎洗版護主。

又反省?

泛民打手/五毛轉移視線大法

關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生炒中資
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生係洪非凡
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生冇開post屌保蝗, 放生保蝗中共

樓豬成個阿Q咁算把啦

我有講錯咩？又唔見班五毛狗平時話佢勁?

就算信你冇存心非禮，你呢隻僭共大愛支IQ，EQ，AQ，乜Q都咁賤值幾十萬一個月？？？

你Career已經變『石油玩家』：

玩

能

源

啦

！